2019倚天屠龍記 (87) TVB 星期一至五 8:30pm 無忌活學活用太極絕學

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

打電話學功夫

仲等佢地傳功，打啦

成龍咁好人

丐幫變到咁仆街

木劍

1002

又1002

唔怕俾人偷學？

好撚似成龍

又#1002

又要睇張real man拜神三劍

默劇

我

邊有話佢g?

用口打交

若黨

正

全部人都係到睇，全部人都可以學啦咁

正評留名

又１００２

丐幫以前出喬峰、黃蓉水平既人,家下得呢D豬狗不如既垃圾

咁咪個個都學晒？

學劍好撚悶

我乜撚都唔記得啦
周顛：搞錯呀 果頭學完 咁快唔記得曬

仲唔嘔血

好似澳門花車表演 好on9

阿大有啲似老咗嘅成龍

點解可以拍套倚天都拍到咁煩
又拖又多廢話

我！

超人變緊身唔比打

咪全部人都可以一齊學

套套武功都一兩個鐘學識
佢肯學全部武功都學得哂

楊過個女唔幫手睇住

跟招學就學唔到

快啲學完得唔得

鄭少秋同郭政鴻？

書都係咁

創太極時已經講到
劍招人人都學到耍到
劍意就唔係人人領悟到

即學即用夠哂新鮮
笑到仆街

廢老劍法

三豐

好撚似啲維園廢老耍劍

有料嘅人用乜都得 冇料就算用倚天劍都係廢

考試先來溫書

跳舞？

上嗰post又好似前個post咁1002

周癲

都係洪金寶做得似

大家一齊上太極班嚕！

公園阿伯

都話佢勁

廢老耍劍

古有初創拳法
今有初創企業

已經夠屠殺正派

有内功的重要

周癲真係好好笑

張真人真係好鍾意跳老舞撚班友

exactly係啲廢老公園耍嗰套

睇清楚喇,但我唔記得晒

一陣落公園耍吓先

唔怕比人偷學咩

班人又真係睇撚住佢教先過癮
張真人太極拳/劍班現正招生

成龍都黎做2打6

不悔黨報個到先

好想張無忌打撚柒張三丰

已經忘記些少

講無波陳鈺琪好似係木版訂兩口訂 黑拎到黑人

可惜呢度冇降龍十八同獨九劍
唔係又一日學哂,冇敵

垃圾無忌

難為你啦

幾得意

仆你個街， 個老坑係度耍太極已經慢， 仲落慢鏡。

金庸d武俠小說d武功成撚日失傳,個個學d咁,明明有好多武功好勁,黎到呢到咩都冇晒咁

三大引戰狗

拿樸迪翩翩
A_Milik
日本共産党

可唔可以正面回應我嘅指控
唔好淨係識扮可憐搏同情

頭先嗰位清幅圖又要出一出動

對家仲俾佢慢慢學

自己領悟下啦

敏B 春心蕩樣

金庸咁樣描寫，張無忌IQ有冇一千

快啲唔記得晒啦

所以而家公園D廢老成日耍

如果孫安可做趙敏 我應該係敏黨

兩個殘廢相認堅係好笑
以後兩個出出入入都要人抬住佢

應該叫無忌學龍象

大家樂

周顛

扮野？

阿大似成龍，坐輪椅個兩個就似劉華同泰臣

周癲：mola mola

你阿爸叫咩名呀
唔記得lo

好好笑

俾你偷聽加睇到都冇用

根本每個門派武學都要本身個派先會明

張真人撚狗咁撚 笑死

又耍我屌你老母

靚

真人亂咁耍都沒人知

對面既然問"兩個時辰夠唔夠"

唔夠，比夠兩個月丫

打佢啦屌你老味
離撚哂地

你up乜

佢隻貓仲得意

在場真係無忌同張三丰悟性同級

做咩姐你

張真人口果d茄汁點解唔抹返佢

覺得張學友都似

Fing兩fing就絕學

吓

又多隻引戰狗
來源：若黨

聽朝公園呀伯又可以過招

節奏好慢

做乜鳩

好有武學天份呀

你老豆姓乜
唔記得晒

4女主入面最正

好撚悶

又關我若咩事

忘我

唔記得哂！

楊逍

依段快啲唔記得晒啦

其實太極劍同獨狐九劍都似

打到個兩個仆街咩咩湯藥

趙敏無整容
周芷若整容閪

做乜鬼

楊過先係即學即用嘅神人

引夠戰未啊班撚屌

太極拳就係要咁

「好啦！咁我再耍多次啦」

張真人:你老豆姓乜?

人得意過隻貓

淨係記得打到佢哋仆街就得喇

忘記哂了

無忌寶寶著急個樣真係好可愛

還原原著細節又話多廢話...

張真人可唔可以抹下啲血

癡撚線劇情…
無易容都無人認得出…
又比試中邊學武

條友若黨黎 , 原版post成日見到佢

直情係成龍

獨孤求敗咪又係話無劍可以勝有劍

太極係防反
獨狐係全攻型

無招勝有招

條友若黨

無忌：姓謝

淨係記得打到佢醫返都晒藥費就得啦

點解人地唔用倚天

使撚用劍咩 一掌都打死佢

蛛兒好撚正 不悔都唔差

即係公園阿伯都係鳩耍

敏敏隻眼碌黎碌去 想點

我相信真若黨同真敏黨係可以和平共處

咩唔差 擺明係最正

若黨引戰狗

好嘅地方又唔還原，唔啱拍落電視嘅野還原晒先係問題

木劍斬手

木劍都斬甩手,我都想試下

真劍嘅話死咗九次

木劍？？？？？

大眼教主無忌寶寶好型呀

斬錯？

獨臂神劍

敗走

全殘

到底係邊個唔放過邊個

呢part無忌幾型

蒙古軍妓趙敏帶隊欺壓漢人失敗

又吉加拿大

其實張三丰好柒
張無忌練咗幾年已經勁過佢練一百年

對掌了

洞爺湖嚟

喂喂,睇下呢度有條殘廢仔話自己係八臂神劍wo

牙敏7完就話比面你先走

2老

咸蟲

又邊位

呢兩條友最叻二打一

渣架

耍太極

邊有得咁比 一個白手興家 一個富2袋

又唔夠玄冥2老打

殺父仇人

見到個閪樣就想一巴煎落去

黑衫果條友好撚煩,成日fing頭髮

好靚仔呀

書個感覺係得一條主線, 你睇嗰陣會忘記週邊啲副線
睇劇週邊啲副線好覺眼, 所以好膠

佢一掌對一掌

獨孤求敗 境界

張三豐：可唔可以教我九陽

九陽神功對一掌都要回氣

E...做多左既
今集CUT左???

我地中國人又贏外族

偏心唔會改咁多次版啦本身芷若要出家張狗做峨眉掌門幫我敏畫眉

而家改成去蒙古可以生仔唔可以成親無名份

你居然質疑金老

有乜理由唔夠玄冥二老打

楊過即場學打九棒，破打九棒，

張無忌廢到

佢地偷襲 之後正式就夠

又話倚天劍咩削鐵如泥既 點解木劍可以打得贏倚天劍咁痴線

無忌係一大個就中六合彩嗰啲

張三豐

個兩個咩料？

可能估唔到自己咁勁

張無忌依家未夠玄昊二老揪？

趙敏個團真係可以好易滅人地門派
可惜有張無忌

醫返都哂藥費！

無忌咪扮啦依家明明仲開心
有女溝又有教主做

鳩揚

屌又要等兩日

玄冥神掌

見六叔同不悔

學埋聖火令就打能死人

蒙古真係末落，金輪國師想當年同五絕談笑風生，依家班友咁就敗走

東坡家事11 14集

咁都叫偷襲

又話玄冥神掌打多內力過自己會反噬

因為條友削嘅機會都冇 唔關倚天劍事

其實無線呢個cut版幾好
唔會拖泥帶水

第3張個嘴仔

洞爺湖楊逍用嫁

一個白手
一個中六合彩

ching 青頭仔？ 未見過女素顏

係，細細個拎住舊玩具鳩學無人教

我都好想摸下佢個頭呀

謝詹

趙敏差啲搞掂太師父，無忌點解會冧佢？

整得靚啫

學同創唔同架師兄

最on 9係結尾
抗元英雄傳

衰仔包 九陽神功都練埋 咁都唔夠玄冥二老抽？

佢識武當九陽

痴線 發表自己意見就話人引戰

係洪金寶真係做得入型入格

金輪國師可以同無忌拆一千招

成個團係pvp榜最勁嗰班人組嘅

自取其辱

J到虛脫未

八臂斬左一半仲有四腎

最尾同無忌交手個兩個係咩人??

不悔

不悔啊

其實佢係山上面
只係學咗招 係後尾偷聽咗黃蓉講口訣心法先叫識

何必呢

啱，成隊曼城咁，可惜對面係足球上帝美欺

都係金輪法王個名型棍子啲
國師真係不倫不類
當年果啲教派佬真係叫法王架
改左仲怪

趙敏用咩可以留住班佬, 入會有咩福利?

屌你下集沉船啦

求下你地放過不悔啦

其實第三張gif係第幾集？

第一件事：同我扑野

唔搞佢啲女得啦，其他wfc

數學題:八臂神劍家下變咗獨臂神劍定四臂神劍

臭美

三件事
其中一件係咪比無忌條J佢含

答應3件事之後就係毒L成兵次路

叮噹把聲先係精髓

下集開始 不悔黨入得場啦

唔洗嘈既 貼鈺琪圖就得

唔見你整畀我睇?

其實幾打耳係當時唔識打扮

可能佢覺得佢個G若化痕妝係素顏

張三豐成一百歲先有咁既內力
無忌一陣就有

金輪練龍象扑野功未練曬都屌打冇黯然既楊過
練曬真是不撚得了

玄冥二老 令張無忌中寒毒嘅人

想問下最後有大做晒3樣
追到38咋

經典32集

以柔制剛

5官變埋都叫素顏

一定夠，只係唔知佢哋咩料冇出真功夫，先中寒氣

書入面係描述到偷襲咁咁

點解仲係唔夠

排隊

J到腳軟脫水啦

先撩者賤 我都唔想

入敏黨啦

練齊九陽係唔同d
張真人當年練小小少林九陽咋

有

係咪on9架咁都講得出
丰哥有冇劏過白猿見到陽頂天副骨

仲要練童子功先得

又衝出嚟柒
晚晚都係嗰幾件on9即討時段衝出嚟

小說寫係用木劍劍面對倚天劍面

玩腳

下集敏敏套衫好靚

玄冥二老真係經常俾人低估，仲話唔夠楊逍范遙打，玄冥神掌基本上可以收左右使加四法王同五散人皮

連登仔真係好垃圾 人地李澤楷一出世就有錢過連登仔打十世工

突襲

既然改篇不如搵次改到小昭唔洗走,無忌齊人之福
咁就唔洗再打埋下半卷書
一王幾后

呢啲係咪去黑洞扭曲完嚟

敏黨好弱智
唔好阻住追post啦

邊度變

一千世都唔夠

張三丰 = 鄧不利多
張無忌 = 哈利波特 （一樣死老豆老母）

即討引戰黨

幾時先講其實一早比左黑肉佢

有幾隻原版post都成日見到

蒙古裝

條友唔識 佢唔係若黨嚟 未見過

星期一

要補充下水份先

張狗似佢

最後咪又係輸撚咗

張無忌 > 楊過 > 金輪法王 > 郭靖 > 周伯通 > 張三丰

收皮啦 就睇佢同張狗打茄輪打到互吞汁液已經係死臭雞啦

大陸妹始終係大陸妹 呃唔到人

要玩就玩大d, 改到東方姑娘咁

兩條廢老永遠都2打1 1on1就唔夠揪

去睇前一個post就知佢係若黨啦

金庸在世紀新修版《倚天屠龍記》後記中寫道：「張無忌最後與趙敏前往蒙古，從此不回中土，但如出現其他偶然因素，周芷若可能去蒙古找他，他可能和趙敏同去波斯找小昭，可能為了明教而不得不獨自回中土辦事，也可能在西域遇到殷離……世事主要是人為的，而張無忌只記得別人對他的好處，於是，人人都是好人，人人都很可愛……」

似科林喎

今晚個個出哂去，爆得一個po

左右 一打一有可能

好多唔同造型

四法王同五散人未必贏到二老
但楊逍理論上係贏到
原著打光明頂之前果時楊逍用乾坤轉走寒冰綿掌
照計玄冥都轉到

讓佢咋 我十六前拎劍認真一早打撚死佢啦

做完運動 回歸

明明就好靚

第2張扮拖手，對眼好精靈

結局改到小昭返黎

又互相傷害

你臭雞若比乞兒強仲撚臭

JK羅琳係咪睇咗倚天屠龍記？

咪撚on9啦

鳩魔為咗救小郭襄先死

練晒嗰時都唔知幾多歲

駁唔到用轉移視線+強行屈=叫人收皮
你都幾撚可悲

成本 《易經》係曬度 , 一字不漏 , 你學黎睇下

好掂

好打意，左閃右避

唔似

下集敏敏

唔好再講 啱啱食完飯

E-learning

其實敏敏黑都靚

仲少女味多d

應該冇整

金輪至啱 撈亂

入兩集就光榮退場

點解要成日換衫？

師父

芷若潛左水

同張無忌單打當然都係輸
張無忌後期全部都係一抽幾

呢句啱呀

下集出

咁引戰嗰啲係唔係大家有眼睇嘅
起碼我唔會將即討先走入嚟引戰嘅仆街入若黨數囉

睇下自己悟性如何

block左佢咪算啦
咁低質有乜好嘈

拿拿林完左佢
見到佢同個癈老
心痛

制服誘惑

懷念芷若

有錢女嘛

咪撚理佢啦

郡主要比福利敏黨

係萬安寺比人輪緊

黯然最尾究極化，一對一應該都輸

大家都好惡

依套嘢最後一個高潮唔想上嚟追po

屌你老母臭閪人地引戰係要覆佢嘅

二老同正反兩儀如果學左右互搏應該吊打張無忌

武當七俠， 兩個廢左一個死左
其餘個啲去左邊， 團戰好似唔見

邊有可能練得晒，佢好似仲差三層，可能要練多百幾二百年

識唔識架你

人生

貪靚

點解要分黨，
五條女都J先係正常男人

萬安寺

師兄無hi過女？又唔係讓金 摸兩野就話老強 波都hi唔到

今集敏敏啲配音好過上集

好漫長

根本小昭就無忌最愛
改篇咪改到四女做老婆
最後一齊去蒙古避世

龍象未究極化打黯然究極化

比敏敏捉左

ig笑死

張無忌雙掌接兩人單掌
玄冥二老兩人再出單掌偷拍張心口

廣東話會點譯

J唔落周芷若only

有人引戰踩你個芷若你咪又係睇唔過眼

我俾人屈引戰先笑死
不嬲係度
如果我係盲反引戰我就人身攻擊咗趙敏啦
我批評話佢煩俾人人身攻擊
仲要俾人叫躝
唔通一定要迷敏先可以係度咩

能拖敏敏手一次 死而無撼

韋小寶：

武當7俠=江南7廢=全真7子

咁你隻眼盲撚左? 由頭到尾合埋口吹到互吞汁液

有冇得揾次電視改版 無忌可以三妻四妾 真係個個都咁鐘意

駁你老母咩 追post啦 樓上咪覆撚咗囉 盲撚

睇情況

通常當睇唔到算

你咁大粒紅字死白婆之後話俾人人身攻擊

懶叻扮嘢

冇所謂最愛
佢個個都愛

張狗

就咁睇，鄧超版比呢版好睇，安以軒郡主氣勢都勁啲

普通話有時真係好搞笑
小淫賊變小人仔

呢套倚天，趙敏屌打周芷若。
趙敏對眼識做戲， 相反周芷若一味死老豆樣到結局

一定畀女權西屌撚死

食完飯返歸
有無咩事發生
推得一個po既

安以軒ok 但敏真係更勝一籌

江南7廢真係笑話
屌你重要係五絕時期出場
廢到有稱號呢7條友都算勁

咪撚理引戰狗蹬，頂唔順咪block囉，至於點解你屈我引戰真係唔明

好似話換左14套衫

你就想？

青頭仔表示 能拖敏敏女女手仔一次 死而無憾

證明冇整容 咁純嘅女

知唔知呢個時間成昆去左邊?
同埋少林D勁人去曬邊?

賈靜雯=陳鈺琪>黎姿>其他

呢版，敏敏好似太細粒，似任性公主胡鬧一枝田

你咪繼續扮覆撚咗囉 自己講緊啲咩知唔知可憐蟲

金輪唔係搞鳩郭襄先打得傷楊過 唔係嘅話一早打撚死佢啦

我仲有廿幾張

安以軒對眼妖妖地 好有feel

我真係好想

係屌都屌左鹿鼎先，韋小寶又強姦令d 女因姦成孕又後宮

原著都係臭美

套套都好靚

講下死八婆就起晒鋼。。。。。。
唔撚係掛
係咪要用文言文斯文啲？

重睇啦 吞咗兩次呀

唔明睇呢到 請回應

做個高質敏黨
你唔覆佢 咪無戰lor
佢引戰係佢低質
你參戰 你都低質

曾瞬晞呢個演員選得好

原作張無忌就係個單純又拿唔定主意既大男孩

曾瞬晞本身個樣已經有果種味

做乜咁大火氣
唔爆粗好難你?
咁嬲咪中晒人計囉

敏黨支持

有冇調解員調解下 好撚煩 成日嘈

回應咗？講下八婆都話我引戰？八婆咪即係話佢煩，話下人煩都咁小器？

頭大身細
樣又唔夠貴氣
似妹仔多個郡主

成昆養傷+諗緊計

學到先算
不如學埋真武同天罡陣啦

支那妹冇個好，完

有啲位係做得好嘅，不過後啲劇情就

純天然

EQ高d啦，唔洗理引戰

楊幕自己都係整， 佢旗下都整出奇？

你個比喻

嘈得幾耐

可以wfc 成班自hi狗

有排嘈, 之後日日都有敏

呢到係講緊你話我人身攻擊你呀嘛 依家你攻擊人就得 之後唔俾人攻擊
再講你嗰啲係咪引戰言論有眼睇啦

原來佢係死猁狗

七臂

張無忌幾靚仔

佢呢d唔係討論劇情為屌而屌

高汁敏黨

我話知佢洗我版
或者幾個人夾埋扯貓尾

又唔係佢講完我就少忽肉

同意敏黨既價值係發自於鈺琪既實力 唔係靠踏低別人從而抬高自己

【圖集】《新倚天屠龍記2019》楊不悔顏值爆登！ 演員孫安可古裝時代LOOK對比

唔好理個條友啦 如果條友有心做佢 你就算點講佢都繼續嘈 佢想你嬲咋嘛

97分（第2）

睇得出條傻鳩好努力咁搵鈺琪黑料
點知反而幫佢澄清 肉酸到佢

夾硬嚟都廢事覆佢

你有冇睇過書？

秒撚咗

唔係catgirl㗎可？

點撚樣啊

不悔妹妹

可以講，靈蛇島趙敏同周芷若一拍埋。 係男人都中意趙敏
周芷若一味扮可憐。

原來係臭猁狗 唔怪得知咁on9

佢講完敏敏都係咁靚無變過

引戰狗不理也罷

已經唔知縮咗去邊到

不要再說了

利申：湖人

高質敏黨

天龍三子是但一個都打撚死張無忌
楊過都可以頂到幾招既,不過唔好比人吸內力
你知天龍班撚樣鍾意偷人內功

我都覺得好似小粟旬。

敏黨今次好波

木劍得 咁condom都得啦

我利今年又拎歐聯啦 傻鳩

發生咩事btw留名

林峯呀

陳鈺琪冇緋聞，冇整容， 好難鬥wor

吸完九陽再吸九陰應該會人體大爆炸

猁狗好撚有自信

其實咩劍都無乜分別，重要係邊個拎住把劍

唔提個班人 亦唔需要再澄清 等佢哋單機

我驚有其他巴打再望見又嘈過

大家都幫幫手配合下，ok?

所以咪連登仔一貫風格話佢做雞囉

講還講，唔好燈

仲要永遠有人撐佢哋默默留下正皮

又？亞軍？ 卡利奧斯

book定巴士慶祝雙亞王

敏敏出名個頭好細

雖然貴氣唔多 但勝在有英氣 同嬌媚

好多痴線佬

當敏敏面對盲黑

主要鏡頭問題 成日張佢同班大男力平排拍

英氣嬴咗幾條街 無得輸

頭大又話人頭大無腦
頭細又話佢頭細唔夠貴氣
點都有得講

段狗公吸吸埋埋咁多都死唔去
應該無事,最多都係搵大哥二哥幫手打坐調式

我支持你我輸到仆街戒左賭都要出山買猁拎冠軍

繼射雕一桐黨同子義黨之爭之後,又有若敏黨爭

我不屈高汁開

其實神鵰結尾同倚天開頭差左成85年，咁黃衣女即係至少係楊過小龍女嘅孫? 楊過幾代既後人武功仲咁勁

上年賴拉莫斯
今年唔知賴阿里？

子義根本冇黨

唔好亂講 係班引戰狗搞事

睇套劇都可以反人 ，
同波台d on9一樣，為抽而抽，刷存在感

日日夜夜都係個洞到練功，好難唔勁

劇本問題 芷若成套劇都係俾人蝦 俾人迫 又人悔婚又剩 你仲佢咩樣？

其實若敏兩黨不嬲都相安無事
係有人無聊無波睇 借意搞事

點解學太極劍果段, 越唔記得反而發揮得越好? 原著有冇解釋過?

應該要笑住咁樣掛

黨眾好似得一個

但問題係d資質一路傳到落去都咁好 係好難

有大將軍

正宗九陰真經+玉女心經

若敏黨齊心反引戰狗ok?

點解佢會落嚟香港做老臨

不嬲唔理

有真傳九陰肉
女劍
肉女心法
老豆有識獨孤劍
單手飛機掌
打狗棍
數唔晒既絕學
點會唔勁

喂 巴打 你啱呀
生活唔順意 咪上嚟刷下存在感

你都知做人連發洩都唔識 好慘㗎

點解無忌上少林唔見曬D人?唔係仲有D勁人咩?

比趙敏捉左

呢套係大陸取景嘅

若敏黨不嬲好團結 係班引戰狗離間我地關係

張三豐用木劍都出到劍風吹熄燭火
個場咁Q細 , 八臂神劍方東白舞完一輪倚天劍 , 四周應該一班二打六斷手斷腳先正常 !

大陸無錫

其實唔好理佢 個comment就會沉 佢自言自語都冇癮

唔係嚟香港

係東坡家事上大陸拍大景

風左使

九陰得一忽仔咋, 又唔識總綱

我講真話

唔夠內力

笑撚死 英氣英氣
溝男人啦
成班gay佬
tb應該溝唔到架啦

安以軒係我睇過最似原著趙敏

以前個樣又真係幾大陸feel
所以化妝係幾咁緊要

我都唔知咩事都俾人插
真係點死都唔知。
敏若兩派不嬲和都平相處。

古墓有寒玉床都贏晒啦

因為前人後人都無理世事，淨係專注練功，無咁易失傳

A_Milik #30768
日本共産党 #48277
鷹雄 #186431
pH-1 #124876

建議大家直接block晒佢哋
引戰狗橫行 今晚開火開勁咗

楊過係寒玉床屌小龍女

左使你要再識得學會放低
有時 有啲嘢唔駛同人拗
學太極咁 化勁
學九陽咁 他強由他強 他橫任他橫

太極只重其義不重其招
要耍得好就要忘記自己耍緊招

Sorry ching 我講錯咗
應該係wfc 反都廢時

我個topic

係 不嬲都無嘢㗎

你不如洗下面冷靜下
一.如果我要引戰一早平時引咗啦，平時同呢度手足有講有笑，點解我要引戰？你肯定「有眼睇」？
二.我針住角色表演話佢死八婆，如果要引戰我就陳鈺淇係雞啦，我純粹話佢死八婆，你地夠話張無忌係狗公，唔通你地就要躝，唔好以為誰大誰惡誰正確
三.如果你平時「人生攻擊」宋青書，我係咪一句屌你老母還俾你就得
然後打句「呢到係講緊你話我人身攻擊你呀嘛 依家你攻擊人就得 之後唔俾人攻擊
再講你嗰啲係咪引戰言論有眼睇啦」就收你皮？
四.我澄清我對事不對人，我無話趙敏唔靚，但我覺得佢煩，相信有人都持相同意見
五.如果你仲係覺得你啱既話，咁我唯有離開，由入嚟到而家都覺得呢度好傾，但原來係接受唔到批評劇入面既表演，只係因為我唔係屌張無忌，而係屌趙敏，即刻就話我引戰
換個立場，我屌張無忌你地就個個讚同，一屌趙敏就人身攻擊返轉頭
如果真係係咁我對敏黨都幾失望下

三渡係到食花生

無睇過 但安以軒個樣令我覺得佢好木獨

拿樸迪翩翩 你諗住點處理?

待我溫柔 敏過我傷口

金庸後記講過最愛小昭

但張狗最愛係我敏

支持置頂

下個post開返
即討太快應該開唔切

如花個陣淡妝同左邊咁上下 不過張圖太模糊
我覺得淡妝仲好睇d

洗唔洗理呀 amilk 廢鋒黎

已作出回應

你睇過就知，睇硬照係唔似

無形勝有形

掛佢哋個名上去 咁睇得起佢哋

我哋個置頂唔放垃圾㗎

周芷若學得嗰啲啲仲要錯版都咁勁啦

講完之後一陣
我都係嬲你唔落

大家和平共處

佢好似無講過咩g呀整容嗰啲，淨係記得佢迷楊左使

廣東話個配音 女扮男裝好鬼型
以前睇好深刻

咪係無啦啦屈9我

係，真係書行出黎

一人少句
引戰狗唔好再引用
若敏黨和好

我淨係記得佢笑利物浦

講嘢太粗俗

芷若bb都係身不由己
好可憐

顛黨報數

依個真，每日出現個幾鐘，要我哋置頂嘥位
倒不如放啲Stickers link等啲人唔使問

ching你啱

佢係討論我有睇幾晚

至於果四個就食屎啦屌你老母

用以前冇打光冇化妝冇p嘅相仲要咁矇 同而家有p有化妝有打光嘅相比 理都廢事理

好記唔記記呢啲

大家唔好嘈 我願意做連登張無忌
平息各黨紛爭

而家大戰緊
好多傷口

敏若兩派和氣生財

收皮啦拿狗

其實呢套好睇
救太師父
打聖火令
四條女同一間屋
小昭攬住無忌哥哥一別
悔婚
救獅王
黃衫姐姐出場都安排得好

曼城奪冠嗰晚 太深刻

無忌弟弟呢？

但已經有個無忌弟弟

佢楊逍黨 同佢有偈傾 無咩嘢嘅 係同敏黨有啲誤會啫

平時屌無忌仲粗俗成日叫佢仆街死

垃圾猁係抵笑，除咗猁狗自己，有邊個唔笑

一開始以為你係若黨 你句嘢又紅字又大大隻就假設咗係引戰
頭先嬲嬲哋 講錯嘢唔好咁介意

唯一敗筆 周芷若個樣

係屋出面啲狗吠聲太大 嘈到入嚟

等啲狗瞓咗就ok

佢都還好 留低一句敏g就算
最下2條友直頭人身攻擊 屈整容做雞

高質若黨唔會理
唔鍾意講咩都冇用

係，呢套真係嚴重被低估

呢句真 安以軒同佢比真係
盲都識揀

張狗就人神共憤啦，個個都屌

我諗見多幾次，大家都明㗎啦

佢入咗呢到好耐 和平共處吧

當佢玩膠算
下面係直頭盲反

唔好講笑,真係好樣衰

鈺琪是淫蕩的死臭雞
鈺琪天天都要接客
鈺琪在高潮
鈺琪在呻吟
鈺琪是我們的~~~G

啲景又靚 不過好似評分得5分 唔知點解咁低

只係想講淡妝好正 好有初戀feel

做得無忌姑媽

最後10集要打個5折

因為 鄧超唔夠後生 唔夠靚仔

有人微博出呢d相 之後一大班祝祝fans係咁po返以前祝祝正常個d相 一個字都冇打 叫人自己睇

詳情可見李連杰版有講到

女角最underrate ,我覺得全套劇最正係佢

7左添

出得少 無法

淨係學太極拳劍都完勝呢版

港版

敏黨從來唔駛期待
一般貨色吹到女神咁
仲要講埋d咩唔係淫敏黨
笑撚死人

好開心 今日好多人讚佢

唯一蛛黨

未啊 依家mon緊呢個post

依張改圖好掂 勁

屌 蝠王咪quote果堆圖啦

thx

Thx Bro

精液蝠王蒲頭

蝠王出現了

你今日係咪第一次上水

話說 ig係咪反 up左3:1啦

sor

主要都係d女岩睇
09或之前既版本 大家都仲係細路/中學生 果陣點會覺得d女正
19版本 我估大家高中至30歲前 睇番d 2x歲既靚女 好難唔好睇

唔係反cup應該叫屌打

人紅肯定有人黑
特登搵d影得醜既相就話人整容
阿祝以前讀書就已經係校花啦

頭先掛住cap敏敏圖

大清

好耐無見

係tl屌打ig

福

輸咗啦，中美貿易戰輸咗啦

叫佢咪quote仲quote多下
手足覺得要點整治佢

新六大派

郡主派 敏黨

峨嵋派 若黨

明教派 不悔黨

西域派 小昭黨

毒物派 蛛黨

張狗派 無忌弟弟黨

其他派別都只係蝦兵蟹將

當佢今次睇唔到你句嘢

3日期限之約

我回完你先講

切j 再唔係加監

19啲女應該歷年最正，但真係拍得好差

好靚好可愛

但無忌

風左使無忌弟弟愛右使

咩叫好牌都唔識上
呢舖就係

下屌點解tl贏左
O左咀 追返replay先
出門口game2 ig禁屌
返黎完左 以為秒贏3:1

成大半日未見過你

無忌弟弟
蝠王

大師兄carry咗

頭先扎住馬咁影

好仙

個個都返晒黎啦

嗯

你個名

試新餐廳+專心睇敏

雖然手機影
但總算有做到嘢

其實唔鐘意嗰角色，唔駛攻擊埋個演員，唔鐘意嗰演員，亦都唔駛攻擊埋個角色，嗰角色黑人憎，最多咪討論佢係嗰劇情上做咗咩黑你憎既衰野，你睇嗰演員唔順眼，最多咪視而不見，角色≠演員，一開口就雞，鬧交都係針對樣貌同整容，你話嗰演員吸毒濫交依啲黑歷史就話啫，同大陸果啲睇戲睇上腦然後攻擊演員微博啲人又有咩分別，我諗依度啲人應該至少都中學或以上，唔會真係兒登，全部都係小學雞啦吓話，咁都可以俾啲假膠撚到有鬧戰

兄弟重逢咁樣

好少見呢類cap圖

電競不老神話

風左使無忌弟弟愛右使
紫衫：懸空 鷹王：懸空 獅王：懸空 蝠王：入選中

試新餐廳試咗大半日

啱呀巴打

即討個陣有巴打cap低咗

真

其實你地洗唔洗咁認真互屌講真大陸咁多人 上到位做女一既9成9都比d老細玩到厭晒
大家j下咪算 互屌黎做乜

朝早有嘢做

洗手間都有電視

爭? 敏屌打喎

甄選狀況如何？
有冇入位名單出咗

敏敏面對盲反笑而不語

輕薄羞辱之罪

有冇坐望峰女主人呢到
就黎到呢幕心痛楊逍

cut返段gif先

蝠王兩日後揭曉

當年子義差D成唔到黨

人地六叔殘廢都食到女啊
仲屌到大肚

太老

頭先係咪右使推薦好姐姐俾無忌弟弟跟住無弟弟唔受

火箭兵團都係咁

後尾好返啦

不過現實有人冇手冇腳都做到食家

我應該死咗去算

各有各支持 我就屌打你咪煽風點火

點解洗手間
喺廳影

超人變身
機械人合體

都係唔打得

因為壞人通常都跟規矩過啲好人

依頭散場轉頭又點火

一日冇追錯過4個po

你話扎住馬
以為

大把位 唔洗爭

無咩特別

做完
推post時間

敏win

有楊逍就睇

呀！！！！！！！

星期四 玩影 又要等

五散人

各有吸引人嘅特質
引戰就死開啦
我始終最愛若bb

木劍加咗武裝式霸氣

有聖光

邊個話冇劍頭就唔吉得㗎

無忌有冇殺過人

金庸話張無忌可能係最強既主角，先唔講令狐沖郭靖楊過，即係佢仲勁過天龍三子同石破天依啲外星人，同金庸話自己最鐘意小昭然後寫到人一世要做聖女一樣，都係鳩up，信唔過

無 斬斷人隻手啫

作家 果然係靠作

1.入敏黨

其實你地洗唔洗咁認真互屌😂講真大陸咁多人 上到位做女一既9成9都比d老細玩到厭晒
大家j下咪算 互屌黎做乜

又要等多兩日先睇到敏敏

系

( Show Blocked User - 三星首席打手 )
不說了

咩話 即係你平時無睇我 無上嚟咁話啦嗎？

上網睇時時有啦

我腳力好

真扎馬

幾時嘅事

手機台過街老鼠

一早睇晒啦

下？

講緊tvb

頂 話咗單機㗎啦

咁你都識

間接累死既大把

一日不見如隔三秋

三刷咗啦

即刻諗起基拉大魔王

用咩app整gif

你哋係咪都已經睇哂全套？

上個post

有巴打未

上網都有啦

cap下成套用左幾多次
拗腰向後避劍
把劍係面上面過

同問

我都未

yes

我未
跟緊tvb進度

仲有用咗幾多次 slowmo

事實。不過呢度和平

有冇名
唔識整

根據我屈指一算 星期六日鈺琪應該會更微博

未必，以金輪係十六年內練龍象既速度，一定可以係死前練埋最後嗰三層，其實龍象同乾坤既修練時數都係代入正常人既練功速度，並唔係代入武學奇材既角度，你試下俾無忌練龍象，佢一樣可以秒速練完

自己知就得

我都係，追完就成為若bb 嘅fans

apple唔知有冇

Ok thx

幾乎9成打鬥場面都有啦
係突襲無姐

好多留言覆唔晒 大家和好就好了

我都係，好彩呢度冇太多劇透

睇晒先加入討論

你想推薦好姐姐入邊個位
要有合理原因

最佳鬥嘴圖

我指我睇晒先加入討論

聽日搭飛機青島唔會更微博la
但會有機場相
我估鈺琪着白tee牛仔褲加cap帽

頭先打得好勁

要講既好多都係之前啲post講晒

有無人有楊逍話廢小人既gif 嗎

你肯定

下次想講死八婆嘅時候
試下用靚女去代替
成件事會舒服好多

小說話張無忌用第六層都贏唔到二老
楊逍淨係練到第二層
一打一可能四六波

不悔老豆好型

哇睇下 係仙女呀

有啲人真係好得閒 好無聊 唔駛返工返學 唔駛做屋企嘢

識野

支那式玻璃心

格劍就做鷹王

日經post 咁耐連一頁留言都無

是但啦開咗七個鐘 都係得12個comment 唔好幫佢推啦

你又搵到依啲po

睇極唔厭

算係啦 過咗去唔好提

😆😆

射死d淫敏黨同gay佬

我都睇到，真係仙女

想知發生咩事

係 無錯 堅型

唔好啊

最型男角 佢成家都好正 曉芙不悔

係呀果然識嘢

唔鍾意綠叔
老牛食嫩草

佢搵個靚仔啲嘅但都算啦
仲要搵個柒下柒下咁都可以食到不悔

好有佬味

我屌咗佢了

大家揸揸手
多個朋友 少個敵人

夜晚tvb播緊大家都識做, 其他時間就好難講

唔想劇透真係建議你唔好睇post 有人問起啲相關問題 肯定有劇透

把聲都好佬味

依種post 幾日就一個 吾駛睇都知佢講咩，根本唔駛回

依個po長期喺影視台第一頁見到

洗個碗又就完
點追

贏唔到
咁講法二老咪僅次於張三豐

你地敏黨搵人接手開po
唔知咩topic

射我啦

細路 你咪理

手足識野
我都係楊家黨
楊逍真係好撚型！

話唔會有時間更呢
著咩都咁靚

各黨既威力

唔好幫佢地推post
好快會沉底

點解叫風左使？

由佢沉咪算

楊過後期己經唔用劍

唔好咁多手啦

都係個句

膠都唔俾佢

佢以為自己係咩人
要我哂時間覆

張三豐真係好癲，一打二收佢地皮

24小時推post 的威力

好似頭先大戰完
但無興趣追d搞事post黎睇

睇下我若仲好

佢呢排都帶哂口罩
要紅了

我若最高

咁我趁呢幾日煲哂去先

想知岩先發生咩事有咩大戰

睇下牙若心情靚哂

我指我哋依個

出現了

戴口罩都係遮唔到個靚靚樣

成日都好驚啲人會整親佢

頂
到我又派

搵無忌弟弟保護佢

youtube仲有唔少1080p

二老好似一齊打先有加成效果，如果一打一好似無咁勁

無錯 睇完只會破壞心情
不宜理會

搵佢就死得la

1：做蝠王

Thanks

頭先都有巴打po咗1080P睇

佢真係好細粒 好想攬緊佢

張三豐屈機就冇得講啦，點解好似講下講下二老勁過張無忌
遲啲會唔會話張三豐一招秒唔到二老，所以二老又勁過張三豐

樓上連飛都知

黯然銷魂掌

加埋左右二使呢

加埋范遙二打二有冇機五五波？

又幾好笑

微博有哂消息

不滯於物

今晚搵吓先， thanks

下沉下沉

開新po未

又有人問啦
話左風左使愛右使啲事蹟要置頂

撩完好姐姐 撩其他人

我都覺

上水
好似又發生左d事

下沉 你又quote

好似我咁嘛

喜歡你讓我下沉～～～～～～

唔好亂嚟 低調啲

即係點啫

起碼4位數

有需要咪撩

無事 小風波

下個到你

新post答你

哇屌

邁向88